乖啦我成隊人都唔玩連登，啲假膠唔好扮鳩HA/TTN打手屌人唔課金啦。

Show好睇，酒好飲，床好訓先啦，覺得攪場online show就等於呃鳩人錢嘅傻閪歡迎推薦下我有咩Show唔係呃鳩人錢先啦🤓

其實我唔覺得係呃錢，課金都係你情我願

只係純粹對今朝個post情緒勒索觀感唔好

借刀定真心膠先？

我都唔知，但更大可能係樓主真係出於一番好意

我就無所謂嘅，從來都無分自己咩色，我只係知我好撚憎政府咁囉，又俾啲狗拉過好多次，罰過好多次錢，過咗廿幾次堂咁囉，攪下Show啫，無人逼人睇嘅，不過幾十萬就真係好易用完嘅，想慳？除非個撚個都做義工啦。

已課，你染左頭未？

Tone Online Music Festival 2：大家有興趣了解支持本土音樂嗎？

個Post就嚟推爆
可惜都係差少少先夠數

想睇樓主變成tiger king